啱啱醒依家出門口要遲到了

謝波啦屌

9半堂，依家係東鐵站 我每日都預咗東鐵 delay 一粒鐘

唔返啦

見到公園慢慢行嘅廢老好羨慕佢地